在研究了自然水流的计算机模型（包括盐水和淡水）之后，他们开始了一项大规模的修复工程。潮湿的海岸土壤？这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻
反过来，该设备可以将手写文本转换成更标准的计算机字体。苹果公司在其“时光飞逝”活动《jonathanvanian2015》《2020年9月15日》《财富》中首次发布了新的iPad和iPad Air
一种形式的量子隐形传态将通过“叠加”和“纠缠”这两种奇怪的量子力学特性在体内发生，这使得量子计算机发出嗡嗡声，即使这个装置不会将我自己身体的分子轰击到另一个行星上。IBM计划到2023年在超高速量子计算领域实现巨大飞跃《财富》杂志2020年9月15日《财富》杂志
这些任务带来了拯救生命的药物，引发了计算机和互联网革命，并将人类送上了月球。为了应对气候危机，美国应该启动一项国家能源创新任务——艾米·诺德鲁姆（Amy Nordrum）——2020年9月15日《麻省理工学院技术评论》（MIT Technology Review）
年幼的孩子可能也在从移动设备向传统的笔记本电脑或台式电脑大跃进，这可能会让他们感到有点失落。使用这些笔记本电脑快捷方式简化在线课程|桑德拉·古铁雷斯G.| 2020年9月15日|科普
在这场战争中，目标常常发生在数千英里外的计算机监视器上，从无人机上捕获图像。五角大楼不知道在ISIS战争中有多少人丧生|南希A.优素福| 2015年1月7日|每日野兽|
这些资源是你所期望的：餐厅、媒体中心、图书馆、电视室、会议室、电脑室。他40年后出狱的第一天：适应户外生活| Justin Rohrlich | 2015年1月3日| DAILY BEAST
就在几年前，我坐在电脑前，打出了一封类似的告别信。亲爱的Leelah，我们将为你继续战斗：致一名已死的变性青少年的信| Parker Molloy | 2015年1月1日| DAILY BEAST
关掉电视，放下手机，注销电脑。为什么你的新年饮食会失败| Carrie Arnold | 2014年12月30日| DAILY BEAST
他从小既是电子游戏早期的电脑极客，又是一位狂热的唱片收藏家。DJ Spooky想让你质疑你所知道的关于音乐、技术和哲学的一切|奥利弗·琼斯| 2014年12月27日|每日野兽
另一个人带路来到一个储藏室，把里面的东西扔进大厅，并用用过的电脑磁带装饰起来。保安|波尔·威廉·安德森
机械计算机上的齿轮非常锋利和精确；他们看起来像是你可以在他们身上割伤自己。制造商|科里·多克托罗
我想让你们所有人都明白，你们将要使用的机器不仅仅是一台普通的计算机。不明智的孩子|戈登·兰德尔·加勒特
大多数人，如果被告知一个人说了一件事，而计算机给出了不同的答案，就会依赖计算机。不明智的孩子|戈登·兰德尔·加勒特
它的另一个特点是使用了零，这使得计算机可以省去算盘的列。英语中最早的算术|匿名